袁弓夷 特朗普連任 世界大改變！ 重新分配利益 注重普世價值觀； 特朗普有信心山崩式勝利 要全勝才能控制大局改革；

【字幕版】袁弓夷 袁爸爸爆料（48下）
特朗普連任 世界大改變！
重新分配利益 注重普世價值觀；
特朗普有信心山崩式勝利 要全勝才能控制大局改革；
特朗普任期內兌現九成承諾
拜登如當選美國就屬於中國
Oct 27, 2020

《看中國》香港頻道
202K subscribers

00:00 美國幸運出現異類特朗普 對人民負責得罪所有精英
07:06 民主黨口講幫老百姓 實際以自己利益為首
09:13 特朗普如連任全世界有大改變 重新分配利益注重普世價值觀
10:12 如越多抗爭者來美將尋求贊助 代助電郵護照電話號碼約簽證
22:53 特朗普有信心山崩式勝利 要全勝才能控制大局改革
25:31 特朗普任期內兌現九成承諾 拜登如當選美國就屬於中國
35:01 航空業需要兩年時間恢復 共產黨不能共存只能消滅

立即加入《看中國》榮譽會員
我哋係看中國駐香港嘅記者，過去一年，我哋每一日都奔走於抗爭街頭，頂住槍林彈雨、冒著催淚彈...

講真，我哋都會驚。但喺現場，香港人團結一致抵抗中共嘅意志和勇氣，俾咗我哋好大嘅鼓舞。今日，我哋越來越從容，喺呢塊曾經繁華無比嘅土地上，繼續奔走，用鏡頭呈現真實嘅香港俾您。

我哋唔單止報導香港嘅真實新聞，每年，亦有數以億計嘅中國人，透過我哋嘅網站睇到真實嘅中國同真實嘅世界。呢個係我哋無懼風雨前行嘅動力。但是我哋獨立報導嘅媒體渠道不斷受到Facebook、YouTube嘅審查、降級、甚至關閉。
加入榮譽會員，同我哋一起守護香港、守護14億中國人獲得真實訊息嘅權利。您的加入將有助我哋繼續前行。

本視頻僅代表嘉賓或受訪者本人觀點。

大紀袁啲野真係聽下好

今次支持民主黨 拜登

1.共和黨建制,民主黨建制 同中國合作 建構中美利益共同體
2. 荷里活 幫中國輸出軟實力
3. 華爾街 幫中國cap水
4. 科技業 幫中國維穩，輸出影響
5. 傳統媒體

係要借拜登事件 開始
來一場史達林式大清洗

點解依家變咗評論多....